覺唔覺而家香港d餐廳好鍾意改日系名

遲d賣魚蛋都改個名做xxx水產

係
識隻g想好生意d改左名做麻友

Ching專業反麻

姓杜?